有冇買左1263柏能集團既人係度？

2.45入
長遠係點？

Same 穿3.5 等緊4.5

內地啲新聞網吹到柏能=bitcoin

4.48 走左一半
剩低一半慢慢放

1.2 入
3.2 走左⋯

有貨既就hold,一日拉15至20%就沽d.

無貨既就睇戲。 隻野8月升100%好大程度係bitcoin8月好顛咁由2600蚊升到5000蚊。

始終做既顯示卡係用黎挖礦, 股價同bitcoin走勢會好似。 所以呢一刻你會唔會買5000$既bitcoin? 風險高左dd. 除非你接受到一個15至20%回調,有朋友 琴日4.55入,中午大回時4.18走晒。